原來和平示威係換唔到任何嘢，政府以後冇資格希望示威係和平

仲俾咗時間黑狗回氣
仲俾咗時間狗鐵裝人面識別cctv
仲俾咗時間不同機構同組織去清算啲反送中市民

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

政府既然唔會因為和平示威而釋出善意
而仲係一副指指點點嘅態度
睇嚟仲未搞清邊個先係香港嘅主人

咁就唔好再怪市民
係政府影響緊民生，係政府唔回應，拖累緊個經濟

香港政府一次又一次咁錯失回應香港人嘅機會

而家係冇得傾架喇
一係就做到五大訴求+重組警隊
一係就等打仗

無須再向政府讓步

呀哈

對住極權冇奢望過和平手段，可以換到d乜

推

push